其實回歸左咁耐，點解仲要分港幣，人民幣，澳門幣？

話哂香港同澳門都係大陸既其中一個省，點解要分咁多貨幣？
咁算唔算分裂祖國？

其實你生存咗咁耐, 做乜要將你同狗分類?
大家都係同一品種咋嘛?

因為有一國兩制